d痢狗硬係咁低賤覺得古天奴上錯賊船

又話佢黑腳又話佢去左隊歐聯嘅
大佬人地雙冠呀

三冠都來緊喎

歐聯出局

利有英超挑戰杯拎埋歐聯世冠就三冠
咁都唔係上錯賊船?